[認清事實] 經過4個月，10 件必需認清的事實。

1) 緊急法係林鄭最後一手棋，但蒙面法只係開端，相信區選必然延期。

2) 香港人只需要全力做3件，打經濟戰、令黑警疲於奔命、文宣戰。

3) 集中遊行、18區開花要同時做。

4) 港島和理非遊行，0 gear。目的係，比媒體影相、拖住相當的警力、受辱。

5) 要勇武就要留係自己區，即是18區開花。你可以set rb、裝修、鶳藍絲。目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

7) 前線手足們，即使你地幾勇武幾多的聖水、酒，都唔會打贏黑警。

8) 唯一可以報仇的方法係，鶳。

9) 一生不要原諒警察。

10) 不割席、不分化，不要懷疑自己做所做之事，一定會有曙光。

希望終有一日係煲底講一聲。光復香港，時代革命。

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

幫手推推

支持

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

推一下

721 811 831 1001

Roger, Sir.

i like your point 10

faith is important

都幾中point

岩

認同請分享

push

無補充

認同請分享，好人一生平安。

再推推

支持

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

尋日有輕裝狗, 跑得快, 要小心
Online game 經驗係要邊走邊射(掟)! 小至汽水, 大至汽車都啱用

8) 唯一可以報仇的方法係，鶳。
𩥐
以武制暴!

5) 要勇武就要留係自己區，即是18區開花。你可以set rb、裝修、鶳藍絲。目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

支持勇武而家最要做嘅係癱瘓交通

其實要封路，放d 磚係地就得，d 車唔敢過

9) 一生不要原諒警察。

何止呢生...我下一代都唔原諒!
解散警隊, 刻不容緩!

Faith

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

其他都認同
4難搞
我地遊行佢唔出不反
已經有理由拉鳩我地
0gear只會送頭

要間唔時跨區
增加被追蹤難度

琴晚見到有狗車衝rb
佢哋宜家過到既會夾硬過

18區開花係必須，唔洗同啲狗正面硬碰

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

連登仔真係農場文啲fans嚟

咁鍾意用依啲標題

推

唔用ed 無人睇

Push

屌你 睇到最尾一句喊左
煲底嗌啊！

Pish

認同 推

有冇咁眼淺

5) 要勇武就要留係自己區，即是18區開花。你可以set rb、裝修、鶳藍絲。目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

係增加管治成本

有用post

文宣戰啊
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

一樣諗法

agger n pish

但純粹的18區開花又唔夠左膠

我屌你老母咪撚再講集中港島，柒咁撚閪多次都仲要圍住港島打飛機我真係忍唔撚到你班仆街撚樣，要集中都係九龍唔撚係港島，嗰陣有鐵都迫撚咗幾粒鍾先見到車站你而家冇鐵就剩係識叫人出，游水呀屌你老母，去都去唔到去完走唔到你班撚樣根本推人去死

好認同, 幫推
特別第7點, 就算你有幾多人, 一開實彈你都玩撚完, 無武器真係唔好覺得夠狗打, 鶳真係應該係最好方法

再講多次 文宣係要主動出擊

有
但係面對恐怖分子嘅時候好堅強好冷靜
我地一定要贏

唔出港島，黑警唔會幫手封隧道

希望到果日可以一齊嗌喇

避免同黑警對峙
點都唔夠佢打 無謂硬碰

聖水好似好用過火魔法

好精準

勇武唔出

和理非冇Gear出
告唔入

有用post，推

推多下

宿一燒

所以未話你想重現百萬人遊行就咪撚喺港島攪囉屌

推 觀念正確

啲警察黎到即刻放大火就得
唔好陣地

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Tui

十誡

仲有政府一定唔會回應一家要收佢皮
對乜撚囉話

黑警係我地仇人

認同 有時和理非遊行下都要

推，堅持先有希望

推呀

推
但裝修 方面 可以加少少指引

我冇補充 推

出面大把專業po架

同意

支持，推

你說得對

作為居加港人，教你點打國際戰線

第4點有保留
其他一定

港島無可能再遊行啦，和理非已經唔想出嚟冒險

Up

夠簡潔幫推，但：

鶳 自衛反擊
港島遊行 九龍遊行

簡單清晰

不放棄，不割蓆，和勇一家，遍地開花

我仲以為認清d咩

香港人幾時先識醒

呢個真係要推
永不割席
支持所有pt
和理非入港島，勇武各區開花

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

認清完麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

全部認同

集中遊行、港島遊行有保留
唔會再有不反，有都起步閘鳩你
唔批不反 一聚人就射TG
封鐵，隧道rb，船rb
唔會比你集到成條街都係人

8) 唯一可以報仇的方法係，鶳。

加埋人不犯我我不犯人？
人不犯我我不犯人，人若犯我十倍奉還

推，集中軍心

係甘地式嘅抗爭啊

裝修應該要停啦,都裝得7788
鶳就合符比例啦,之前五花大綁好過下下爆頭

勇武所謂越升級其實係越降級
由衝立法會變到衝360
由同黑警打變到同馬蹄露打
黎緊和理非回合啦,keep住開花消耗警力就得

全中

開tg 就啱，乜柒都rb 重啱，我就係想消耗警力，佢地出唔出動都計緊ot 架

下和理非驚條命

Rui

就好似前兩日咁，和理非遊行都放tg出防暴
你叫啲和理非點出嚟頂

叫民陣申請啲個名義溫和少少嘅試下啦
我知有不反對都係照放
起碼有不反對拉咗都告唔入先

然後如果真係大遊行
就麻煩唔好同一日同時間開花...
又變咗全世界返唔到屋企等被捕

神早應該要咁

解決咗一樣野先
開花同遊行一齊做 出面手足點返嚟？

認同做咩野都打唔蠃黑警、所以唔好再陣地

Pushhhhhhh

4ok，聲東擊西

推！
要推！

18區唱歌仔咪得囉

幾有道理

好po 值得一推

"香港阿婆一人拆路障"

Is there a very serious concern that there is a DISCONNECTION between real motive of what protestor do and perception on the motives from the rest of HK think?? Will the misunderstanding and frustration for that old lady on the video represent a big part of those HK people??

If yes, should that issue of disconnection be solved first? Thanks to VERY intense effort from CCP/Lam/govt/ Blue Ribbon recently Mass Media Effort !! They are trying so hard to BRIAIN WASH HK people . so that they will not support the protestors!!

I guess we need to fix it before protestors are successfully DIVIDED from the rest of Hong Kong.

REMEMBER !!! CCP are VERY EXPERIENCED and EXPERT in DIVIDING and RULEEEEEE !!

BE EXTREMELY careful !!!

手動推

推唔到都推

一定要推

好多手足都仲未知要點玩

重點政府辦公室 先可以癱瘓政府

101

大家頂住！好快煲底見！

tui

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

本身個政府都柒的，你點癱瘓佢都無用，你可以搞到佢唔出糧比班狗就有用呀

同意，我會建議加多一項邊d係裝飾同裝修分別

10.6

True

pish

愛你巴打

5) 要勇武就要留係自己區，即是18區開花。你可以set rb、裝修、鶳藍絲。目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

去隔離or 熟悉地區，切勿去陌生地區行動，否則容易比地頭藍絲trap 或自己盪失路...

上次觀塘遊行同沙田就唔少手足要問路或行險路...

要堅持到煲底相擁嗰日呀香港人!

簡而潔

xxx冇人講夠多人用啦 好撚反感

推
中point!!!

好啱

[認真討論] 短期內文宣同國際線方向

希望大家可以討論下

重要post，推！

和理飛要有心理準備喺媒體前比人侮辱

攬炒基本達標，全香港都知：政府唔回應五大訴求，就要攬炒。
方向正確
藍絲，商家佬輸梗

推,方向明確

宜家有幾攬姐，有結業潮、失業潮未？

4你肯定
和理非遊行都一定出事 拉既拉 打既打
和理非點頂

最後一點

左膠會出手救人架喇

真 推

4係冇可能
點解仲有人咁天真覺得做到

推！

和你老母非遊行咩

認同

大部份都中

方向正確，值得推

認同戰線上係應該要咁分工
1.港島和理非-主力，目的純拖警力
2.獅鳥18區小隊-難防兼有震懾作用，目的可以好多自定義
3.小隊式流竄-前線自我決定流動方式-目的令分散戰術主力

同埋唔好痴心妄想打死警察
呢點前線係應該認清

一生不要原諒警察

4，5唔同意，和理非手足都可以比人告暴動加蒙面

簡單 直接 好文 推

大力推!

我唔明你和理非究其驚乜，又想念力抗共？前線攞緊條命同你擋，三罷又冇人罷，冇nono又話驚送頭，依家帶口罩佢都可以拉你啦，係咪又驚所以涼冷氣呀？一句講曬，港島和理非人夠多就唔會出事而每次人都唔少，係睇你願唔願意出咋

全民建身、全民練跑！

各位鍾意返工嘅香港人
幫手推到有國泰員工同相關人士睇到

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

光復香港 指日可待！

true

簡單直接，推

和理非玩左咁耐都未醒水
星期日好多散水以為自己安全仲黑衫周圍走
甚至黑衫上巴士
個日好多被捕都係和理非
冇安全意識

港島和理非次次傷害慘重 冇路走呀

就係咁簡單 永不放棄 永不割蓆

岩 唔好咁睇重地點象徵意義 聚到人就得
同埋真係for和理非 唔好一開波就自己封路爆鐵

最黑暗嘅時刻即將來臨
迎接我哋嘅係最光輝嘅黎明

支封

721
811
831

一生不原諒警察

和理非係呢場運動的意義有以下演繹，

1）因為無不反對通知書，街頭已經容不下他們，他們只能以購買贖罪卷支持今次運動。

2）到不同分區<支持>勇武，以達至阻礙勇武的效果。

3）集合所有和理非，去和平遊行，搏拉、受辱、鞏固民立、消耗警力。。。

以上三種，你想和理非做邊樣？

有一日煲底見

全部都認同，推

推有用post

推 兄弟爬山 各自努力
勇武必須要自保行先（當然要顧埋同行勇武手足） 唔好再保護和理非
和理非就算比人捉到都冇咩大問題
但勇武捉一個就少一個 而且後果更嚴重
唔好再留戀陣地戰 班狗有人撐腰唔怕殺曬我地

1. 打經濟戰、令黑警疲於奔命、文宣戰。

2. 港島和理非遊行，0 gear。目的係，比媒體影相、拖住相當的警力、受辱。

3. 要勇武就要留係自己區，即是18區開花—目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

Cannot agree more

其中關於迎擊黑狗
十八區開花>hit and run 游擊+街坊群眾圍屌壓力
會幾有用

陣地戰其實限於保護和理非大遊行撤退
但而家都冇遊行，放棄陣地戰全力攻破綻既游擊

黑狗各區拖狗力，變成薄狗力唔敢主動進攻
可能想捉少女少男或者街坊番去撚
其實一捉人佢地要幾隻狗按一人
個時絕對係弱點
可以發揮

上左裝既狗惡搞
但如果有絕對兵力優勢10民vs1狗
可隨便發揮
尤其落單狗

不過點都好，冇裝既收工狗先係弱勢中既
弱狗

Solid copy

一定會成功，手足加油

除左十八區開花

勇武作戰小隊（以十幾廿人一組為例）
可以趁狗軍團搞緊市民時
自己鑽研特別行動，唔一定跟大隊
作戰模式玩法可參考二戰盟軍commandos

一語中的

大大力推

詳細我相信前線識做架喇

不割
不分化

Good points

第4點做唔到，而加冇黨鐵，冇不反對通知書，所以冇可能

同行兒女 煲底相見

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑

7) 前線手足們，即使你地幾勇武幾多的聖水、酒，都唔會打贏黑警

sad but true

推but no 集中 除非你多resources

多謝四個月以黎咁多位既手足

推，願榮光歸香港

長期置頂POST! 推

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

岩呀
封哂路、鐵點去

第7點 sad but true

推！
唔好再陣地戰，快閃無得頂。
攻擊以拖慢/減弱/擾亂警犬為主，目的係爭取更多時間畀其他手足走/做嘢。對峙嘅勝算好低，我哋要知道自己嘅優勢係邊呀

一生不原諒香港警察

乜打得贏POPO咩? 如果條街封住既話拉幾百人咁拉佢做唔倒咩?
佢放走D人每個禮拜升級升到佢D藍票唔會棄權投返佢者
變節藍絲? 親戚同事一個都唔見, 黃藍同14後一樣

up

good

推 講得好

4 同 5 冇可能一齊做。
18區set road block 啲人會出唔到去遊行。記者會將焦點放曬係衝突畫面，令到遊行目的冇咗。再仆街啲，班狗唔去搞遊行路線，之後就話已經得返幾十萬人支持，睇得出衝突令到好多人卻步，運動開始少人支持。
所以唔好搞遊行 18區夠做

光復香港

4 不了
不被捕呀屌

心聲

光復香我

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

收到

仲有過咗四個月已經唔會再有民意逆轉依樣野
好心唔好做之前又驚依樣個樣做完又係到驚唔切咁割嚟割去

相約大家他朝勝利
於煲底除低口罩相擁高呼光復香港時代革命

機場 3睡一橋 正苦最緊張

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界變成和理非!!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

輕輕一推

和勇合一 永不割席

IT朋友傅過黎.林鄭話唔會封網,似想跟大陸出呢招(再配合所謂人面辨識捉丟垃圾燈柱)

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推。。。

6好重要

藍絲係屌走 唔係獅

8.張顯公義 ⭕️ 報仇❌

重要po 要大大力推

好有point，請大家share出去

Ex-和理非表示真係唔使驚，勇武們亦唔需要擔心佢地出事

全部同意

煲底見呀

Yup

仲有加多一樣
難聽講句
三罷喺香港唔work
早認清呢點對行動越有利
香港人可以放假出
返工返到狗咁放工出
但罷工不了

抗爭精神已死 無人夠膽正面對抗 個個想唔付出代價就光復香港 時代革命

經濟戰、文宣戰點光復香港 時代革命? 更加唔洗講「令黑警疲於奔命」，疲條毛咩 出入專車接載、平時有冷氣嘆、有飯盒、準時出糧有OT錢、有宿舍、輪shift

其實香港人已經無左抗爭精神 等被中共滅亡啦都係

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

重點， 咪撚再打陣地戰

Copy 上fb spread 出去

真

其實係要私了休班警最好係前線狗

真係要推
重點嚟

中point 推唔到

煲底見

其實正面對抗真係有用咩？每次都有好多手足俾狗拉

一定要遊行既話,留比銀髮族做啦
而家情況見後生就捉
仲去港島遊行一定係送頭

民陣發起嘅都得

連登仔徒手掟汽車

咁有無諗過點解咁多手足俾狗拉 因為大家向後跑走 而唔係向前

推8

港島區6/10班狗已經轉用裝甲車衝，邊有可能叫大家向前？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推推

咁九龍呢 其他18區呢

以後快閃切勿係蓮燈開post 請快閃小隊之間互相聯絡 係自己區快閃 方便走人（記得反跟蹤）一早係蓮燈開定post就一定會比mon post狗見到 到時候就伏擊你地

18區開花，人手就自然分散，就更加應該打游擊

幫手推

簡而精

抗爭訓示

推呢個

0gear 和理非大遊行係為張相！
一定要繼續做
只要準時 有幾萬人係度迫都好壯觀
我明白一定有鬼
要見到即刻行開
不陣地快快行完

勇武要係走到既地方！
和理非先係你地既盾

光復香港 時代革命

4) 港島和理非遊行，0 gear。目的係，比媒體影相、拖住相當的警力、受辱。
上次比人捉得唔夠咩

麻包袋，放棄陣地戰吧，十八區巷戰

如果只能做一件，我會做9。

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

香港十戒

正面衝突贏唔到狗 sad but true
一兩條打狗片背後係幾十個手足比人拉左
無必要同set好陣既狗硬碰

無錯 正面衝突無可能打得贏班狗 我地要玩既係心理戰 我地要佢驚

P

精而簡
除左和理非大遊行唔認同
你唔搞黑警佢都會搞你

Push again

幫推

夠簡潔

我唔同意打唔贏警隊，請參考阿富汗如何使蘇聯收皮
不過香港人未去到咁強游擊技術同膽色，如果唔係你地各魔法對狗HIT AND RUN，持續既少量損傷都足以為後來大敗黑狗儲夠能量。

搵制高點
搵制高點
搵制高點
搵制高點
搵制高點
搵制高點
搵制高點
搵制高點

長期置頂

10點都認同

和勇不分
合力抗共

好物沉歸底

great summary

唔同意繼續玩集中遊行

6) 唯一的行動方針係，hit and run。陣地戰係bullshit。

推

個仆街的士司機撞斷人隻腳，冇被告
被人撞果個，被告暴動

獅鳥唔該要斷手斷腳啊！！！！！！！

推
好鍾意最後一點，唔做都做左，懷疑乜撚

721 811 831 101

全中。無嘢補充

多謝 推

721 831 101

玩返IRA咁地下化係可取

up 認同

真心唔好再係港島戀戰，
港島真係死路一條,
次次都係灣仔大圍捕

T

裝修盡量限制喺文宣提過嘅黑裝修名單，紅嘅維持裝飾就算

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

4 5 一齊做嘅話
4嘅和理非咪散唔到逼哂係港島？

負皮你係因為唔認同18區開花一定係搞裝修 曲8區開花可以和勇同時進行 亦都唔認同再集中遊行

但同意經濟戰文宣戰

近期初出現嘅《新職業》隕石魔法師有無得諗？

和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。

我想再講4)，
和理非遊行係連RB都唔洗幫手set，
成日都有個論點話，邊有可能俾你和理非? 佢一開波就射散你啦，有咩可能唔洗勇武cover。
但係，佢響起點放TG，和理非散得快過煙，煙散之後又再聚過 (請諗番929反極權)

而且放TG，一家大細銀髮食煙，當係苦肉計。出得黎，真係預左，悲情畫面亦係和理非反抗方式。

除非想用和理非大隊做掩護去裝修(但，咁不如返自己區開花)。

請相信大遊行有大遊行的作用。習武之人，請留有用之身。

雖然暴政企圖取消區選，但都要準備好宣傳車。
有無人想出選區議會，盡快整選舉宣傳車，
區選關心集中警暴，配合流動反映會，為運動加強流動文宣。

10點都同意

麻包袋係可以抗衡班狗既方法

冇錯，和理非會識閃，上行人路，入橫街，散得快過煙，
習武之人留有用之身

真係開始覺得 呢隻online 好難扣到 動物既血 同付出好大代價

只可以繞過佢 對大佬打擊

如裝修技能

Quote: 「陣地戰其實限於保護和理非大遊行撤退」

其實冇左前面保護，和理非散得仲快。有習武之人響前面做屏障保護，反而降低左危機意識。

繼續堅持
攰可以休息下
但一定唔可以放棄

勇武留係自己區 呢個好重要
啲popo 開始周街搜車, 勇武跨區被捕風險高, 除非果到有地方可以避風頭, 否則留係自己區慢慢玩, 有咩事可以跑返屋企再落街屌狗

天空聖水

簡單直接中point

well said, lets push

hit and run + heat and run
停止陣地戰
好似尋日tko dum單車落去，呢d先可以傷到人架嘛

講得好好
除咗用鶳報復一點，講翻係以武制暴替天行道先撩者賤自衛反擊，對外避免講係報復，承接翻要做好文宣形象工程

光復香港，時代革命

P推！組織得好！

樓主好波

同意
如今民意的確唔會轉
但文宣都要做足 例如點解要搞美心 點解要搞360
另外而家國際線係重點
希望各位文宣手足好 唔係文宣手足都好
留意多Ｄ國際新聞 例如而家ＮＢＡ件事其實可以煲到好大
KEEP住文宣
以慢打快 唔好比政府帶個節奏
佢急我地要放慢 佢想拖我地就打快攻
贏嘅從來都係控制節奏果方

光復香港 時代革命

相信會係和武合一既新出路
陣地次次見武勇話想保護後排比人拉曬
又做唔到咩實際效果
死得好無辜好心痛

Exactly

推! 今次絕不再讓步比呢個仆街政府

推到你一萬正評

香港人 反抗

可唔可spin返平日活動
起碼一個月一次啦
平日無活動對家不痛不癢
一星期一次都好
中環上星期2次成功快閃佔路幾個鐘
無人提
再搞大少少就變成被罷工啦
好多人出到去見到正常返工都好失望呀

推啊香港人

終有一日

願民主與自由萬世都不撓
願榮光歸香港

yes

5) 要勇武就要留係自己區，即是18區開花。你可以set rb、裝修、鶳藍絲。目的係make noise、癱瘓交通，然後癱瘓經濟。

唔好再去大區送頭
依家D和理預左食彈，留頭仲要

收到 推

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

大力推

同意
快閃, 打經濟戰, 不送頭,

Tuiiiii

支持
pish

屌 樓主又總結得幾好

支持，推上熱門

都話集中遊行好快返生
軍師又出手
咩0gear冇大台之下你做到咩？
黑警成日挑你機
但冇畫面嗰啲
例如tg放題
你忍到咩？

Good

4 真係講得好中
雖然慘，但要接受港島個角色就係拉住敵人同埋晒馬，而唔係硬碰

2) 香港人只需要全力做3件，打經濟戰、令黑警疲於奔命、文宣戰。

一定要日日都有行動 唔可以俾黑警休息

簡潔

認同第四點，但已經無可能做到
就算你幾和理非班黑警都有辦法搞9你
停鐵，TG放題，反對通知書已經係基本
但唔可以比香港人習慣，因為香港人最撚叻既就係善忘
至於解決方法⋯⋯暫時未諗到

港島和理非遊行，0 gear。目的係，比媒體影相、拖住相當的警力、受辱。<之前就係因為咁大量被捕

未睇，邊度

同意 依家帶gear出外區 風險太高

1. Gear自己找個鬼鼠位放 第二日先出去拎返
2. 快閃 唔洗帶豬嘴 快閃只以堵路/拆鐵 為目的 完成黎即走 不打陣地戰

呢10點要大大力推 講得好好

分返清楚個定位

勇武唔好再保護和理非 局勢唔同左

呢10點最好做埋文宣

真，勇武主要職責唔應該focus保護和理非，和理非自己都要保護自己

p牌推啊

岩 push
721 811 831 新屋嶺 10.1

講得好！

推推推

基本上agree, 但對於開花有啲保留
因為過去四個月都係如水般轉咗唔少次抗爭路線，popo 先冇得用同一招鎮壓我哋

而自己區開花嘅弱點已漸漸浮現 (e.g. 同一班前線喺如一區出現太多好易被鎖定），
所以遲早都需要再改良

united we stand, divided we fall

point 8 要加返每次都要文宣還原事件經過
唔可以得手足伸張正義被報導，原本個罪人既惡行都要公佈天下

百萬遊行和理非要黎多次 但要停勇武 For 國際戰線
另外支持18區開花

講得好

完全無必要停勇武。
只需要減少被捕即可。

人工置頂

agger

輕裝狗跑得快即係犧牲左防禦
大家識做但唔好貪心 呢種情況通常得15秒 搞掂即走

港島和理非遊行一定要民陣攪！

推唔郁

一生唔會原諒做政府工人士

👍👍👍